華春瑩：美國流感已致1900萬人感染，1萬多人死亡，比例高於中國疫情

2月5日外交部發言人華春瑩主持網上記者會，有記者提問稱，據一些美國媒體報道，美國針對疫情採取的全面限制措施將嚴重傷害依賴中國產品或面向中國客戶的美國公司。穆迪公司經濟學家認為，美有關限制措施將導致中國赴美遊客減少，進而影響美國經濟。高盛日前發佈報告指出，美限制措施將導致中國遊客減少28%，消費支出減少58億美元，美今年一季度經濟將損失0.4個百分點。對此，中方對此有何評論？

華春瑩回應稱，我們也注意到連日來，不少國家媒體智庫、專家學者都對一些國家採取的過度限制措施的不利影響表示擔憂。世衛組織已多次強調，不建議各國採取任何旅行或貿易限制措施，呼籲各國不要聽信謠言，堅持科學，採取基於證據的措施。我們希望有關國家能尊重世衛組織的專業權威建議，以科學、理性的態度看待和應對，不要過度反應。

華春瑩稱，根據美國媒體報道，美當季流感已導致1900萬人被感染，1萬多人死亡。而此次疫情，中國境外感染病例不到中國國內病例的1%。2月1日起，治癒人數已開始超過病死人數；截至2月4日24時，累計治癒出院892例，約2倍於累計死亡病例。新增疑似病例連續第二天下降。

恐慌是更可怕的傳染病。應對疫情應建立在科學而不是恐慌的基礎上。

全球化時代，各國利益交融，命運相連。面對公共衛生危機，各國只有團結合作、共克時艱，才能真正維護好各國的共同利益。

而中國每年流感死亡大約8-9萬

咁支那又封城？
咁唔叫恐慌？

對住呢條女，認真便輸了

今次 最少死一千萬人
過一億人中啦 強國

流感有藥醫，武漢肺炎無

既然美國仲嚴重, 咁唔好理支那啦, 全力幫美國啦

但係CCP隱瞞疫情，外國無隱瞞

支那is a joke

再係咁落去怕唔怕中國變返10億人

最緊要拖人落水 人地死幾多人關你撚事咩 小學雞咩？老師阿小美都係咁啦

屌其實口交部d 理據係咪睇藍屍d gp 嫁

低能logic
支那邏輯: 美國整體每年都死幾十萬至幾百萬人, 中國今次都係死幾百人
中國又贏

華春瑩係咪唔識計數

痴撚咗線

死一半都冇有怕，咁多貧窮人口

聽講佢美國人黎

支那永遠唔講美國流感個死亡率

中國口交部
一個叫春一個叫爽

死人都有得鬥

btw 64 831無死過人

比國內d小粉紅睇

支那本身就係得10億人左右 14億係支那自己吹出黎

可能下次開記者會會講武漢肺炎係美國整

美國流感唔通中國又冇流感咩?

點解咁鐘意同流感比較

支那死淨500萬 我都唔會心傷

而家真係覺得口交部係傻

支國傻尻發言人

封鎖美國，刻不容緩

死咁多人
千祈唔好問美國買藥苗

唔係叫美國幫手咩

咁美國唔使幫喇

不如牆國人捐錢捐物資去幫返美國呀？

係囉
武漢咩事都無

中国流感病者一個都冇

咁人地都未封城，你封乜鬼?

人哋有冇搶囗罩？

係囉
所以咁緊張要封城做乜啫

so?
又唔見要用到支那衛要出聲?

不得不推陳秋實一條錨點理論
睇完會清晰好多

係咪, 共匪敢報真實數據再講啦...

其實姐係臭蟲論演化版

之後就會話中國係發展中國家，美國係已發展國家

拎新型冠狀病毒同流感比

美國流感有冇傳到全世界都有先？講野戇撚鳩鳩咁

人地流感食特敏福

肺炎點醫好呢？？？？？？

仲唔封美國 好危險呀 唔好比美國人入黎

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

如果美國流感年年好似呢隻病毒咁勁
你14億人口小一個零添阿

親身去一次武漢啦 喺北京鳩up

佢講得又無錯, 駁唔到...

你對住一個整疫苗俾你嘅國家話佢唔科學？

啱呀 今次我認同
話明地獄鬼國死得個百幾二百個有咩好大驚少怪

等死夠十萬個先開香檳啦

個怨婦擺明嬲鳩美國佬封佢邊境

蘋果同橙比

人地國家內政關你撚事咩

死少啲人又贏
永遠好野唔鬥鬥衰野
永遠有個國家係個方面做得比自己國家差
所以中國永遠是最好的

又自揭瘡疤

吠吠吠

抗疫方法係話你死得仲多過我啦 我果d濕濕碎

強國打J 係有一手

上連燈偷就Post

咁點解要封城？

夠唔夠膽即刻公佈真實數據先？

口交瑩又出黎叫春

中左死亡率高
傳染性高
未了解

.... 根本好大分別

咁就唔好求人啦臭閪

點解咁似網絡五毛口吻

美國人口 3億3千萬左右啦 記憶中 差唔多

蛆國人口 14億左右啦 假設冇報假

假設大家同時死一個人

比例上 美國個數大蛆國 4倍左右

比例上

口交既淨係識口交

唔識計數

感冒都拎出黎講?

唔講終國數據

Push

盡力撒死中囯人

10億都冇 全部重大事故用毅進制去計

小學生心態係咁
隔離小明仲衰啦 你又唔鬧佢

隨之而來的肺炎、糖尿病、心臟病等併發病，中國與外國標準有異，內地很多時不會將之歸為流感致死，故兩地流感死亡數字不能直接比較。

復旦大學公共衛生學院余宏傑曾在醫學期刊發表文章，指以美國標準計算，2010年至2015年間，每年平均至少有8.8萬人死於流感，無疑比美國更高。

Source

屌 班藍絲成日係fb講 我都copy and paste依段野十幾次

仲女？婆啦

既然無事 咁又封城

中国向美國撤僑

美國流感會唔會傳到支那先？

咁你唔好要人地d藥吖嘛

全文汁：

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

問一問佢，有得揀，你想中流感定武漢肺炎？

又立個標竿就話自己無咁衰
繼續唱好 可控可防

下下用死亡率去計先反映到嚴重性咩
而家講你班撚樣隱瞞導致爆疫情 豆腐渣冧成棟樓你報死得兩件 唔通就唔嚴重呀

咁支那捐錢去美國未?
丫~唔好唔記得仲要交關稅wo

美國千幾萬人奶野咪要封國？

美國流感關你撚事咩日日叫春，禁美國人入境囉笨柒。口交部呢兩條友真係見到個名都嬲

自欺欺人

白事當紅事

人地攪唔掂你仲唔幫手

留名

拎左藥方又鬧過

流感同天氣有關 有藥醫 傳染力不高 死者多因為併發症而死

武肺暫時無藥醫 傳染力高 而且係人禍

一個係普通病 一個係瘟疫

咁佢地做乜封銷武漢

支持大中國解封所有城市！ 谷經濟！

肺炎會食中藥痊愈

咁祝你中肺炎，唔好中流感啦！

人地冇支那人咁仆街傳出去其他洲嘛支那人開心就好

人地有冇傳到世界各地呀
人地有有被封關呀
人地有冇周圍乞物資呀

佢哋都係講戇鳩嘢俾班無腦韭菜打飛機啫
我哋睇呢啲文根本嘥時間

係囉
人地自己都咁慘
你仲好意思叫人幫你

平0:43。 係調返轉

之前有post用科學推論推斷中國根本無14億人

人地公佈真數字
你呢支那狗？

死亡率咪又係0.05%
照理支那官方個數字，武漢肺炎個死亡率2%
到40倍啦屌你老母

得la得la鬥死人多比賽on好閪煩

呢個時候仲講呢啲嘢

係你禁住條數再同人比姐

又鳩up

小學雞鬧交，但美國唔so你

你咁樣講已經跌咗入佢嗰種思考謬誤啦

唔好封死入北京既路啦

我去美國，佢去武漢睇下邊個染病物囉。

同啲藍絲豬講：係囉 人哋美國流感死咁多人 都可以繼續如常生活 社會繼續正常運作 咁你肺炎死咁少人有咩好驚啫 使乜戴口罩呀

煩撚到
你日日提美國做乜鳩
唔講以為武漢肺炎完左

發爛渣

on9
條bitch公開晒完整準確數字再算啦

幾有道理 睇得過

支持中蟈學習美國模式 武漢全面開關

中国每年8.8万人死于流感 超官方数据 建议支持老人接种疫苗 _ 东方财富网 http%3A%2F%%2Fa%2F201909211243903088.html%230-iguba-1-71904-8744205f5d3187db986b2ce0111fc63b

北京政棍帶頭造謠

哦

人哋美國即使同時患有其他病同流感而身亡 都會入流感數
相反支那報細數都算 如果係支那患有其他病加肺炎
政府部門一律當非因肺炎而身亡去處理 所以有唔少case都不計其數
大家個統計方法都唔撚同 都可以叫一日春
條八婆個名真係冇改錯

岩呀， 所以美國唔好幫中國啦
留返d資源係美國啦
中國幫黎都嘥氣

支那用嚟愚民嘅嘢講得多連自己都呃埋

屌你老母，攞完疫苗即刻轉晒口面

14億人本身都唔知係咪真
同埋死返幾億人仲好啦
離維尼講嘅全面小康又進一步

人命對於中共就係數字

武漢肺炎係人禍喎
無論源頭係P4實驗室定野味
都係可以避免嘅
重要唔係第一次
次次都累鳩埋其他地方
好意思同人比

咁大家救咗美國先啦

好多藍屍信

要俾廢老睇

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

流感用嚟同瘟疫比，支那口交部真係弱智到冇人有⋯⋯

好心啲支那人講出嚟都計下數，普通流感死亡率得0.1%，有千萬人感染，1萬死係合理數字，而且大多數係併發症致死，根本講唔上係咩嚴重。

而支那武漢肺炎死亡率，而家個公開數字係2%多啲，同一比例係千萬人感染死20萬人，係人地廿倍呀。如果用支那武汉公開死亡率係講緊4%，係流感40倍呀，懵撚。更加唔好講有幾多係歸類其他死因，或自殺，或冇人知，或cover-up，死亡率可能更高。咁都可以相提並論，屌你老母弱閪智支那口交部。

cls五毛攞黎9up既野擺上官方講

強列要求我地偉大既祖國封城.....
唔好俾美國旅客入境......

同d 藍絲論調一樣

係囉 死咁少都封城既
人地1900萬人感染 1萬多人死亡 支持人都爭住去喎

pin this

D 終共真係當終國人係傻

係咁少事既D 城撚會封完一個又一個咩

藍絲就係攞呢樣嘢打飛機

講得好清晰

臭蟲論

你嗰堆疑似武漢肺炎嘅一路唔確診
死咗咪唔算數囉
死亡率咪低囉
真係當人戇鳩唔知道咩

係計死亡率 可唔可以唔好咁弱智
同埋時間一年定兩個月呀
駁支那都嘥9氣啦

其實中國今次疫症真係死左好小人，係醫院睇住你死先叫死人，未入醫院已經死左叫屍，今次又贏到開倉

咁撚柒串

0.05%既人死

閲

華春瑩稱，根據美國媒體報道，美當季流感已導致1900萬人被感染，1萬多人死亡。（即係 1899萬人治癒你唔講？)

而此次疫情，中國境外感染病例不到中國國內病例的1%。2月1日起，治癒人數已開始超過病死人數；截至2月4日24時，累計治癒出院892例，約2倍於累計死亡病例。新增疑似病例連續第二天下降。(仲有2萬幾人未知死唔死得，又唔計?)

總之佢係維穩工具啦屌你老母

明顯吹水

link?

條友精神分裂未

華春瑩 咁你咪美國鬥多人感染囉 13億中哂

真心唔明點解咁都要比較
痴撚線
自己都未搞得掂同人地比比比

封城係黨保護緊大家 唔係恐慌

False Analogy 中共好似無一樣講邏輯

雞瑩美國果幾間屋會唔會有流感

咁你做乜叫美國救你啫？

中國快點接番在美中國人返大陸。同時禁止所有中國人去美國

所以更加要用邏輯去批判佢嘅謬誤

備申：門外漢

冇腦既百姓禁講都算 連外交部都咁講真係唔識架喎

拿拿拿又攞世衛出嚟講咩撚標準呀
係人都知你哋用錢收賣返嚟啦
唔好咁張揚得唔得呀

btw 冇人再理廢衛講咩啦，多謝你哋玩到咁出面

收皮啦, 中国有自己的国情, 不能照搬西方的一套

封美國關囉 講到咁危險

咁比，武漢肺炎即刻變左小兒科

咁就唔好問人攞解藥啦, 咁撚把炮

你寧願有流感定肺炎？

下年變15億

仲有10億？

小明中文考試99分
小明問大明考幾分
大明話70分
小明很高興 恥笑大明

其實大明中文100分 數學70分
小明 數學得69分

美國和中國比試醫療
癌症死亡率
中國10% 美國9%
流感死亡率
中國20% 美國17%
武漢肺炎死亡率
中國15% 美國0%

中國恥笑美國流感死亡率比中國高
看來中國人最不會因為自卑而死

網上流傳曾華德以「香港大學呼吸內科專家和名譽臨床教授」身份撰寫的一篇題為「武漢肺炎在本港引起公眾恐慌」的公開，並列出十點提醒大家多注意。內容節錄如下：
「至今共有14宗幾乎全是由內地傳入的本地確診個案，並未出現以本地社區為基礎的感染鏈，亦未有在香港出現人傳人的個案。換句話說，即是到目前為止，未有香港人在公眾地方，包括機場、餐廳、辦公室等受到感染！因此大家無須驚慌。明顯地，有很多恐慌是來自政治及西方就事件的宣染。流感每年在美國造成四萬人死亡，到目前為止武漢肺炎的死亡率僅為2％，並希望繼續保持。」

一億都嫌多

死427喎！🤣🤣🤣
死喺屋企、大街、小巷、醫院門口，全部唔計！
只計入咗院，見過醫生，做過測試確疹死去，先會計入哩個病！
未確疹而死，就計落普通肺炎致死，分兩個數去計！
晚晚燒屍未停過，屍體多到要大貨櫃車去裝！
成街都死屍，醫院啲屍體多到擺到周圍都係！
醫院床位不足、藥物不足、人手不足，未等到醫生只好回家等死！
蚛共玩數字唔係第一次，玩GDP都出神入化，老細要幾多就俾幾多！

可以已經成班死撚晒，你哩張可能係遺照嚟

但係窮人最鍾意生仔

咁唔好叫美國幫

語言藝術的極致

你篇野幾多日前？

邏輯有問題：

美國流感1900萬人染病，1萬人死亡，即係死亡率約2000分之1，即0.05%

武漢肺炎，暫時全國死亡率約2%（約2萬4千人確診，494人死亡），淨計武漢高達4%！仲未計依家醫緊嘅確診病人最終可能死亡，令死亡率進一步上升…點比？

如果只計死亡人數，請問中國因流感而死亡人數係幾多？以人口估計，應該遠高於1萬人！

就算只比較兩地嘅流感死亡率，相信支那嘅死亡率，亦會高於美國嘅數字。

以為得藍絲先嗟講，
華大媽都係咁真係智障。

唔爭在死埋佢完全滅族啦

治癒2倍於死亡，即係現時每3件離院既就有1件係屍體？
美國1900萬人被感染，1萬多人死亡，咁到中國1900萬人被感染既時候，又有幾多人死呢？

蝗國永遠都係今天的我打倒昨天的我